保守估計七一起碼死20萬個連登仔

係屋企打飛機死

集中營見